switch有冇辦法手提都1080？

我fd話得手提得720，我覺得好檬，得駁mon先有
1080，

個mon得720你想點樣1080

買個手提1080嘅mon

你等老任出switch LL
成個盾咁帶出街 應該有1080

咁3ds叫咩

原來如此

有都唔區，720太on9

起格

上華強北幫你換個4k mon都仲得 有錢就ok

痴線…一到switch就個個寫輪眼上身

妄想被迫害？

買機之前唔睇清楚 ，買左之後睇720又咁清楚
你個腦一定有問題

如果手提720你覺得檬既話...
有冇諗過係你隻眼既問題 ?

手提機有720p仲想點？帶埋部ps4出街打機囉

sor，睇慣左iphone，少少唔清都唔舒服

有乜問題？